Sel 10 Junil 1885
Selle otsuse päle sest 11 Märtsist s.a. Johan Rosenthali kaibuse asjan wasto Jaan Roiland nõudmisse perrast ollit kutsumise päle ette tullnu Jaag Jäger ja tunistas, et temma töö massmisse rehnunist midagi ei tea.
Jaan Pabo tunnistas et tema midagi ei tea.
Mõistetu: et Johan Rosenthali nõudmine wastu Jaan Roiland tühjas om mõista, selle et tunistust ei olle.
Se mõistus sai kulutado ja õpetus leht wälja antu.
Päkohtumees: J. Link /allkiri/
Kohtumees:
Johan Klaosen XXX
 J. Krosbärk /allkiri/
